中銀網上過數一問

想問下中銀網上過數畀匯豐
個度有樣野叫登記人帳戶
假設我set咗25號先過數
佢出埋個notice寫明曬參考編號 交易日期
跟手我即刻del咗個登記人帳戶
會唔會影響過數？

唔會

應謝巴打